[入嚟投票] 美國參議員布萊克本：誰是2020年最大騙子？中國定世衛？

應該加多個選項: Both

推

勁多垃圾鬼話係侵侵

無both

一係leftard
一係歐撚(好多歐洲人真心笑美國
一係扮都得

侵又真係唔算抵幫果隻..